聽日全港 [三罷]

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

一定要推

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

推

屌次次搞完啲打工仔仲開心，只係激死啲無EQ同做垃圾工既低智生物

警署頂樓係千幾呎嘅警司宿舍

繼續罷，罷到政府跪

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制